分享下同另一半/ex第一次見面時嘅對話

我地係同學 開學第一次見時係我主動撩佢講野 唔係一見鍾情 純粹想social

: 我
: 佢

嗰時心諗呢條友係咪傻 冇啲常識 雖然唔識kpop好正常但冇諗過佢連男定女都唔知

一齊之後法國佢真係傻傻地架

分享下同另一半第一次嘅對話

Hi阿嫂

hi 你識唔識游水㗎？

咁你/佢識唔識

佢:岩岩撘的士好似漏咗個airpods充電盒
我:下唔係啩 等陣睇吓會唔會經過Apple買返個啦

啱啱好趕得切